新手練字想買鋼筆

如題
想買鋼筆練字，但唔知邊啲先適合
各位巴絲有冇好提議
我新手又唔想買咁貴住
各位有冇話新手最好以咩標準黎買？

感謝

Platinum preppy
Pilot 78G
Pilot 微笑

我睇下先謝謝